要求救護譴青警方濫用救護資源及故意阻延救援

歡迎補充